岩岩食飯老豆老母係度講譚詠麟有首歌叫...

岩岩食飯老豆老母係度講譚詠麟有首歌叫咩定對錯、誰憑情來、情來誰
係度鳩up左成分鐘都講唔出
跟住頂唔順用好有自信嘅聲線講
淫憑誰來對定錯對下話
點知老豆走去YouTube search嗰時
佢問我 邊個淫呀？
我話任性個任呀
search完老豆再話 情憑誰來定錯對呀屌 你都唔識嘅

我心諗 我真係以為叫任憑誰來定錯對 走去Google先知比咸歌王洗左腦
而家隔離檯有班後生仔係度對住我陰陰笑 柒到爆

條賓周係你個咀

寂寞路上爛閪窿～

碌鳩裡有你的閪水

如能從頭遇見你

轆尻裡也有你的閪水

重頭

為你奶閪不會後退

條戇柒柒好似煎堆

還是要我去面對

回憶你當天的底褲

是污積沖洗不去

在你閪窿中 我在你閪窿中游水

是啡色沖洗不去呀

咩歌嚟 咁好笑

慘

你地改得咁啱音嘅

新會然

在你閪lone 中，我在你閪lone 中游水

第一次睇

？